點解啲hr唔請仲要講咁多經

前前後後in咗成個鐘 教哂路入職之後要點做
最後又唔請 你有大把時間但都唔好嘥我時間啦

唔講耐啲點扮工

米撚in 囉 而家好撚需要你咩 屌你老母

屌你老母,食撚左屎呀,唔in過撚定咁麻煩,child登真係多智障

因為佢返工都悶 想搵你攝下時間

想in HR位要點同HR講

我反而想hr講多啲
次次都咩都唔講

In 咩先？

始終HR都唔係決定請唔請你既人
會唔會係HR想請你
Dept Head唔想？

咁dept head想請 但hr唔想會點？

跟 Dept head

first in dept head叫我三號返工
過幾日(上星期二)second in見hr交返啲文件
hr話一星期內會通知我返工
但去到今日(星期四 四號)我都未收到電話
究竟即係點…

聽唔少間公司甩返人底嘅例子 一日未簽約個位都唔係你

最後有無請先

之前見完dept head個hr又唔搵我要我call佢
好撚冇交帶

冇野搵野做

有啊 個時得一個offer 又fg
唔知要知幾多野先決定要唔要offer...

試過有份工in左半日，最後見director
求其in兩句，之後唔請

是彈搵野講下